支牛d暗盤靚咁撚多

差5舊，一個月飯錢

即係牛牛班人做哂韭菜囉

同先達炒iphone一樣

支牛沽，耀才渣

祖國強則韭菜強

韮乜撚嘢菜呀 屌你老母

咪嬲啦

支股講無咩問題

無視一通

哂鳩氣 中到我都發

牛牛最高炒到55
其他呢有無過50
牛牛中到就發 唔中就換其他買

老實講，炒股搵錢無謂同錢作對，高價沽畀支那人，不知幾好